12點前要返屋企！

仗慢慢打 舖頭 港鐵慢慢打 文宣 慢慢宣 人命前途得一次 睇到解放軍黎 槍又開埋 好明顯想3日ko我地 你依家打爛同聽日打爛係無分別 留命留力！

推啊 唔好留戀依家快感

返屋企！

留返條命同佢哋繼續玩！

今日唔係end game！

一定要平安返屋企！！